依家有另一個美國政治家支持臨時政府了，連登仔係咪又要轉軚了

我岩岩開左上面呢個post
話Solomon Yue講既野未必岩得哂，未必代表到全美國
引黎好多人批評
但依家就正正發生左我post入面講既野：
有另一位美國政治家（有人話係民主黨議員？我google唔到資料，求fc)
出tweet話香港人爭取獨立係ethically and morally correct
咁大家依家又點睇？

我上個post想帶出既野就係：
冇必要因為Solomon Yue一句說話
就即時推翻哂所有野
大家究竟有冇認真理性討論過先？
如果因為SY一句說話，就咁快下定論話臨政係唔work
你地會唔會覺得言之尚早？
我開個個post既原意，就係想大家理性諗真啲，
再分析多啲既可能性，先再下結論
但換黎既就係比人話我弱智三毛小學雞。
依家有個政治家話雖然臨政係controversial strategically
但都係ethically and morally correct
咁係咪引證到我所講，
依家搞臨政的確係有爭議，
但係咪就代表臨政係錯既？
係咪就代表唔需要為臨政做好準備？

重申：
我上面個個post既重點
並唔係想死撐要成立臨時政府
有睇清楚我成篇文既都明白，
我個人都係唔支持依家搞臨時政府的，
但唔支持依家搞臨政，
唔代表呢樣野冇得拎出黎傾
我地依家要做既唔係成立臨政
而係要通過「全民議政會」，
得到更加普通市民參與論政，
比佢地自己體驗真正既民主自由係啲咩，
比佢地知道民選政府有啲咩好處，
咁樣先可以令佢地慢慢接受成立臨時政府，
先可以令佢地明白現有政府係幾咁無能同不公義
呢啲我覺得係為臨政打好基礎既準備工作黎
要搞臨政既話，「全民議政會」就不得不搞

所以依家全世界同我入「全民議政會」既tg grp
另外我覺得要做好文宣，
離開連登同溫層，向普羅大眾宣傳「全民議政會」呢樣野
咁樣先至得到一班人去支持「依家唔講得既港獨/臨政」

道德上正確咋，可行性同實用性呢？

push

有美國佬支持就得啦

拉

證明唔好信曬一邊

炒車

佢咪話代表呢樣野本質上唔係錯，
係策略上（可行性）有爭議囉。
所以我point咪就係點樣先可以令到呢樣野可行

拉乜尻？想製造一言堂？

呢個好似仲比所羅門德高望重

cls 真係好多三毛

鬼係議員
又打飛機

可唔可以係黑水公司買軍隊

你都好好笑，咩撚野政治家，侵侵作為美國元首，佢夠膽企出黎代表美國話支持既，咁我咪支持囉，就係咁簡單，唔駛成篇又黃又紅既大字廢話

理性討論呀 邊到有打飛機呀on9
叫大家睇野唔好淨係睇一邊都係打飛機？

我覺得臨時政府係要搞 但唔係呢一刻

最緊要唔好正係得個講字
要做d成效出黎 唔係唔好講美國支唔支持
連自己友都覺得冇料到

唔洗講咁多 呢位人兄影唔影響到人權法
有冇lobbying power

所羅門個重點係叫我地唔好係人權法通過前節外生枝
儘快通過左再講其他
而家咁美國開會傾既時間就會長左，今日唔知聽日事啊

派隊艦隊支持我地ok?

重點係引發美國分化
法案過之前
未必係好事

過咗人權法先好唔好？
可以準備但唔好擺上檯住好唔好？

屌你 我咪話係政治家
呢條友係幫美國打中國既軍師黎

佢冇票。

同意
爭取先有可能成功

佢係幫美國打中共既軍師黎

同意

Push

邊個最幫到手就跟邊個

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

經過今晚有幾樣嘢真係唔好再做

係 重點係簽左名先放題

過埋人權法先 唔洗急

同意呀 同意唔好擺上檯住
但唔代表我地依家連全民議政會都唔做架嘛

侵唔係美國皇帝
唔係佢話係就係

咁依家搞住全民議政會先 其實係冇衝突。點解唔搞

under 邊個

而家咪出左事lor

人哋拉票拉到夠數唔洗經過trump都過到

而家連登仔逆宣傳叫人重新拉票？

可以做，檯底做就得
絕對唔應該停晒手
但唔好announce住
等人權法一過制裁正式生效嘅既定事實出現之後
就點搞都得

同意
一步一步嚟

過左人權法先啦
唔好攪咁多野住.....

台獨都實有一堆美國政治人覺得係應該, 但係正名到未呀? 幾十年都未得囉?
而家民主人權法, 作用係擊破中共全面管治嘅企圖, 令美國從此有依據搞香港. 呢條法案冇咗, 當我地每人可以捱六粒子彈, 可以頂到解放軍冇貨呀? 而家武警借身份混入, 速龍變相無限兵源. 等咗四年先有個咁大嘅突破口, 唔令呢條法案有咁辣得咁辣, 你之後宣佈成立地球聯邦用香港做首都又有用咩.

未係時候推臨時政府咁解，有方向係好
步驟上過埋人權法，再睇情況可能又唔同晒

不討論

講番未來行動

不推文

咪就係話搞到去到參議會又多樣嘢要拗
係highly controversial 唔係個個支持
對家有嘢可以攻擊
會搞到錯focus
法案要通過變數大咗

依家我就係比人曲解哂
話我係到搞亂人權法
真係黑人問號哂

咁你唔該強調返
1.唔擺上檯
2.會顧住人權法之後先announce

佢甚至認為美國支持港獨，係有助打低中國

由始至終主張普選係過程
唔同意而加搞臨時政府
但係臨時議會可接受

Tui

好撚同意

屌 我已經開多個post強調要搞左全民議政會先
點解可以咁撚多文盲睇唔明

好

勁

拉 首要係美國人權法
其他容後再議

睇內文啦

其實想做咪做 民主唔係包容唔同人聲音咩

係連登仔先會聽個隻支那狗所羅門講野

又分化

拉
唔支持，因為你一搞臨時政府就等於獨立，另一個國家係唔會肯幫另一個國家嘅城市獨立，因為等同侵略

老實問 其實琴晚已經唔明白
過咗人權法先搞臨政唔得咩？
萬一讀完個宣言，美國唔通過人權法
幾個月舉美旗玩reddit twitter嘅成效就化為烏有

考慮曬兩個，其實冇衝突
1.冷處理臨時政府（至少等法案過，減低風險）
2.想搞嘅組地下黨
3.唔割

你真係覺得會？想法太單純吧

Check清楚backgound先啦

分你老母事實係咁

呢一刻應該係重申住五大訴求，721，831同緊急法，等美國通過條人權及民主法案先再搞其他野，如果俾美國班親共友阻到條法案香港人就會冚家剷

連登仔無撚用
咩都唔得

美國佬就算支持革命都會搵藉口縮沙架啦

即係美國版既陳雲之流
冇實權
得個吹字

推

等法案通過咗先啦

點解有班ON9仔覺得過左人權法就可以搞...

打完飛機好訓喇

你一針見血

喂 都話你係風向撚啦

求美國比枝炮我地

國際社會關注支援香港係基於中英聯合聲明
一聲國際認同既合約

臨時政府係內政 除左中共無人有切入點幫手

國際支援係基於中英聯合聲明

真係唔洗多 派第7艦隊訪問香港都夠

拎出黎傾 同大大聲叫哂全世界讀宣言
後果好唔一樣..

轉咩？
五大訴求 缺一不可

堅持原本理念

呢樣野我覺得遲早要搞 但唔應該係一刻

同意！好多人未搞清楚你呢點
既然香港有能力自己搞臨政 搞港獨
仲洗靠美國過人權法咩？
不如一開始唔洗搞咁多野啦
6月果陣宣讀臨政宣言咪得囉

（集思廣益)聽日300萬人定繼續遍地開花

拿，你睇睇佢字眼先好冇！
Morally and theoretically correct
佢都戴哂頭盔，從來冇講過實質上 可唔可行

民主係包容唔同人聲音
但係民主唔係包容唔同人既做法..

奶共既議員唔敢反人權法因為會比人label做奶共, 明明美國有順風唔跟, 係都要比理由分化佢地, 等d奶共既有機會話因為臨時正苦所以人權法不了?

唔好理咁多
我哋要focus返落五大訴求到

睇 #54

成立臨時政府絕對係香港人行程表上嘅一步，但依個時間點上就放上明面實在唔太理智。
總括而言暫緩臨時政府，先處理目前副本

陳雲都係政治家

呢個唔算重要政治家

有臨時政府既概念無問題

正如今日有篇文章 係話香港應該走 「東方瑞士」既方向, 我都好認同

但問題,
個世界
並唔係你地齋講兩句有個概念 就會成真

概念 >>> 成真 , 概念頂多佔 1%
中間個過程你地無諗過 無實際既野做出嚟

就唔應該亂咁出宣言

拉住先

過咗法案再討論

槍都未上膛就諗點打仗

過左人權法先啦
一樣都未搞掂，又搞另一樣

ethiclly 同moraly correct 唔等於politically correct
暗示左呢條路 會冇哂世界支持

我覺得應該搞，但係宜家未係時機，等美國制裁港共之後就啱時機，唔好比支共係美國用呢件事影響到香港民主人權法案嘅通過。

不變應萬變
佢係支持獨立既
就算你無臨時政府佢都會支持人權法

但係如果佢唔支持獨立既
你搞臨時政府只會搞死自己

唔岩聽！！ 拉！！

咁事實係臨時政府嘅可行性係極低

無認受性 無人出黎做大台 無武器 無軍隊

人權法通過最緊要呀，俾d耐性呀巴打

低調地製造既成事實，一切自然順理成章
大鑼大鼓要再等多陣，缺口已存在只待金融風暴

我覺得可以過咗人權法先搞啲爭議嘅嘢

講左好多次，香港人唔出來講獨立，美國佬點敢支持？中共最後咪又比美國承認左？我地要將香港推向瑞士中立國模式先可以擺脫中共魔掌

唔要大台
大台=送頭

原來係廢post,不推文回覆

我無嘢講

咪撚再搞臨時政府 同搞港獨根本無分別

一步一步黎

唔好講冇權冇軍隊
EVEN 香港有錢/精英果班都唔會支持.

冷靜d先 睇睇有幾多個支技再算
一個支持仲係太薄弱

一早話咗連登已被滲透，正阻止香港人追求民主

好悶
咁你比出美國佬支持香港獨立既證據出黎囉
唔洗公開架
私下文書都得

成日一味獨獨獨

對中共來講，普選同港獨有乜撚野分別啊？

美國介入既grounds 係中英聯合聲明

臨時政府係破壞中英聯合聲明

等美國過左人權法
先再諗臨政都未遲, 而家真係用盡方法求美國快d過先

專心過左人權民主法案先 呢個失敗/無乜作用後先再講臨時政府

brother 我同意你，多謝你長篇大論支持。風向日日都變，出面好多嘢好似裝修都仲嘈緊消化緊，我覺得做住先就得。好似當時旗手一開始都比人屌，最後又有成效

你屌得啱，我尋日都好想推呢件事，今朝瞓醒比大家嘅縮搞到怯咗，但而家睇完你覺得呢條戰線仲喺可以一戰

啱

人權法優先 你講左香港獨立人地好難幫你

道德上都唔可行
臨時政府自己軍隊=違反基本法除左國防，外交外都由港人治港，高度自治
依個大前提
所以理論上自己武裝臨時政府其實就已經打破左基本法

佢係講香港獨立咋
唔好又夾硬拉去臨時政府呀

(打)贏先講啦

Solomon講到明o個檔係共產黨開既
係用黎隊香港人攪港獨等佢有得鎮壓
而家係要專心攪掂條人權法案
唔好呢個時候攪呢D

贏左既話
到時直接開新政府都得啦
使乜臨時政府

有d野係唔可以講出黎

都話係timing 問題

溝條女會唔會一黎就扑野啊？

真

不了 過人權法先

捱到人權法過左先再講其他

過左人權法到時再睇情況

［裝修指南］維港沿岸篇

Anders Corr is the Publisher of the Journal of Political Risk and Principal at Corr Analytics. Yale '01, Harvard '08.

研究政治學者姐, 未到政治家

同意全民議政會，而且比較易接受
p.s.一早 join左

繼續洗..
你洗再多都阻止唔到大家理性討論

先過人權民主法案
再諗下一步
香港人, 唔好諗住一步登天
自己管自己我唔想? 大把人都想
但係好難係依一刻直接完成

其實中共淆到要推深圳 係咪都驚香港十年內會獨立到

都係一步一步嚟啫
人權法又未過
再失效就會自然愈來愈多支持

況且你準備咗啲咩先
淨係篇講稿呀? 人地委內委拉之前點呀?

成立臨時政府 你需要得到大量市民支持 無認受性何來有成效 再講臨時政府已經代表有大台 同我哋當初話無大台係背道而馳

轉咗private 嘅

點解要係就通過美國人權及民主法案既時候要搵個咁大爭議性既話題出黎？
大家係咪唔想過條法案？

明明已經講左條法案兩個黨派都支持，
你依定搵個topic黎spin走個focus？？

過咗人權法先再講

咪係
攞石頭揼自己腳

慢慢做啦
唔好太急進

跟翻大風向，thank you

都話等人權法通過，同繼續搞全民議政會（準備臨政）係冇衝突

尋晚份野重點係
宣佈港共政府已廢 香港人唔受
當政府侵犯/賦予唔到基本人權自由
香港人有權推翻港共政權
香港人同林奠政府完全割席
臨時政府都係次要

唔需要一見到就話搞唔成/方向唔正確
路本身都係人行出黎
算係形式上嘅一個國際核彈
推左先
之後再從長計議

全民議政我都好認同
但臨時政府係咪一定要有人認頭？
可唔可以試下學科索沃、東帝汶、南蘇丹
要求聯合國介入成立代理政府再獨立

「在獨立之前，受到聯合國的監督，而地方自治當局則在聯合國授權下實施代理政府實權，直到當地獨立公投通過為止；而東帝汶與南蘇丹在獨立之後就順利加入聯合國。」

所羅門心入面支持中國人一統香港

［執倉］整理兵器倉庫

政治家 有沒紅底先 Solomon Yue就是反共大佬

道德上正確唔等於策略上有利
暫緩

屌。。。我咪話左唔應該依家搞臨政
但應該要搞全民議政囉。。。
連登仔係咪唔撚中意睇哂內文先覆？

咁又無人話而家即搞
反正唔係一日就搞到
預備都要時間架嘛
我同意樓主啊 唔係依家搞 但係應該要預備好自己！

同意呀, 同埋要爭取其他國家仿傚類似法案

過咗人權法之後講你地係咪唔割先
大家有眼睇今日就個個口講唔割實則割哂嘅

我哋冇大台 好難自己叫起臨政
最多行到無政府個步
等美國出左手先做都未遲
冇軍權要小心謹慎

唔好推臨時政府住

依家唔駛特別做啲乜
做下文宣
唔好送頭
等美國通過左人權法就得啦

應該唔係
佢大概係覺得香港民意已經唔會接受佢地
隨時會變焦土
咪插過另一支旗做後備

ethically and morally correct= 道德和倫理上正確
但佢完全無提過實際上可唔可行同該唔該做
佢都好誠實話佢自己對篇野咩都唔知
我對一D冇咩內容既文章有D保留

不了
臨政弊多於利

一個學者同共和黨大佬比？

如果琴日宣言 今日就推倒 你唔好話對家 會覺得你地細路仔玩泥沙 自己人都會感到失落

你地覺得無問題？一個非官方嘅回答 就亂哂陣腳

你地個個都希望成功 個宣言可能代表到你地每個人心中所想

點解要去否定 乜你地個意願係咁唔堅定？

自己打返自己一巴 兄弟齊上齊落？ 點解感覺咁脆弱

一個人一句說話 就可以四分五裂 ？

叫香港獨立又好 讀個宣言又好 唱國歌又好

我只覺得 香港人希望 同渴望 可以擁有一個可以屬於自己

可以安居樂業 可以容納到‘香港人’存在嘅地方

到底有咩問題？ 點解要刻意去否定 走去向世界展示只係想做中國人定唔知以後仲會唔會有嘅香港人 ？

暫時只係做左一步 表明立場而已 乜都未做 未組織 未策劃
未有成員

點解個個留言都係 方失失其兵咁 又話要道歉 要撤回

要澄清

乜唔係應該去尋求更多意見 暗中行事 再等待時機咩？個個向失敗 向問責個方向行 到底想點

未係時候 唔可以做呢樣唔可以做果樣 路係人行 總會有第一次

有d國家成立前 幾年前 已經有宣言有國歌 旗

你地要驚嘅 唔係而家 而家應該靜觀其變

我感到非常失望 只係我 可能你地無

聯合國五常係邊個
訓醒?

首先一定唔係讀份宣言話成立就成立先
正苦立法都要咨詢左先啦

ethically and morally correct.
Taiwan independence is also correct for US, but YOU tell me is there any US president supporting that?

你都冇軍權，點樣獨立
根本唔關美國支唔支持，除非佢哋派兵落嚟打。如果唔係都冇乜可行性。

獨立思考，就用腦啦

香港人權法丶香港政策法建基於什麼？
咪就係中英聯合聲明

咁另立臨時政府就代表唔玩以上既有框架，咁你話係咪倒米？

仲有，我地玩攬炒，係要增加對方政治代價，而唔係減少。
假設1）所謂臨時政府真的搞得有點兒聲勢，咁習近平絕對有借口出兵鎮壓，可以話因為港獨所以迫於無奈出兵，就算美國制裁佢，為左民族大義也要頂住，咁就算食草，對內佢唔駛負上乜政治負責，咁同佢玩貿易戰而被制裁完全唔同。我唔敢講這樣必定發生，但對方政治代價大大減低了。

假設 2) 假設會搞唔起。咁你搞黎做乜？

child登啲小朋友不嬲都係人格分別㗎喇

支持樓主嘅想法啊
唔駛枱面做
但無論最尾結果係點 最後香港係點得到民主都好
我地都應該預備自己 唔好好似97當年咁 比人帶住認賊作父

過左人權法後講
有民意咪唔割囉
依家係未有共識之前就做
ON撚尻

連登仔係咁嫁啦

乜鳩計劃都無就玩臨時政府唔係玩泥沙？

搞唔係問題 要啱時機搞先得

唔係議員 拉

仲係自己呃自己 唔開頭唔堅持邊有希望

還政於民
推爆

過左法案先 之後再算

笑

soloman話叫你地唔好搞其他野住,而家最重要係人權法
你突然搞其他野,美國果邊又要分簿晒d資源去討論,搞到人權法可能又要delay

咪再推咩大佬啦獨立思考啦好嗎

btw 港獨而做不宣講，你可以討論咨詢，地下籌備，但冇可能讀份宣言就成立到

你阻共匪、泛民搵食

我都好失望
未有詳細計畫，大家共識之前
就有人細路仔玩泥沙咁自把自為做D咁既事

臨時政府係唔可行呀！
除左五大訴求

人權同自由係我地嘅keywords!!!

英美帶頭制裁中國成功
歐洲跟機
聯合國踢中國出去只係時間問題

前兩日講港獨 前一日講臨政 然後今日就突然推翻哂前兩日既野
呢啲唔係細路仔玩泥沙？咁兒戲架咩？
其實知唔知自己究竟想要啲咩

洗版 BLOCKED

唔關邊個事 自行判斷可唔可行

臨時政府唔係唔做 等法案過左先做OK?
我地唔可以俾個佢衰收尾

不推文回覆

你真係on9

依家唔試同就要比人話三毛
同上面唔支持支那就比人話唔愛國一樣

屌依家班白痴聽撚晒隻支那種所羅門講野

係聽都聽真·鬼佬講喇屌班白痴連登仔正垃圾，話冇俾支共滲透都冇人信

咁樣就當人係大佬 當人係神咁拜
香港人真係好撚卑微

弱智最唔可行就係你呢種諗法

又話要過法案, 人地美國就係專登話同意你係中國一分子先拎法案搞9大陸反共, 依加搞臨政會比位人入
獨立可能係終點, 但過程做既野(法案果類)學Sharon Hom講係想減少我地抗爭成本, 叫得攬炒就唔係我地衝出來炒先

隻支那種扮反共咋正一傻仔

Solomon講既野唔只係個人意見
係至少共和黨既立場

controversial

現實: 無槍無軍 點獨? 用歌對抗老解?

黑水只係幫人訓練士兵，營地保安，護衛，軍事安全顧問服務。

過左人權法先再講得唔得？
而家講的確意義不大。

做係要做
唔駛講出黎住
如果唔係臨時臨急太草率
去到最尾冇晒方法推行雙普選
先拎出黎就得

啲人估講獨立就一定獨立到？
最好笑依家講都唔比
依家獨立左啦咩？
講個宣言人權法會過唔到？
根本係形上嘅宣傳同否定港共政權
但班失敗主義撚係到要驚呢樣驚個樣
果然夏蟲不可語冰
唔係仲覺得呢下有真普選下話

唔讀都讀左 可以點？ 即時割？

暫時停一停已經可以

你唔認同還唔認同
就咁打個拉字你係想表達啲咩？
你拉post唔係想阻人討論？
唔認同咪唔認同 表達出黎交流下囉
拉乜尻姐 理性討論post你都要拉 咪撚濫用拉功能啦

屌你之前屌咁耐都未醒, 你班撚樣唔好玩膠得唔得呀,揾佢同所羅門比

啱，停一停，不推

無錯
Solomon提哂水
人權法先係我地重中之重
獨立或者其他野容後再議

所以而家組唔到住 大台係因有個目標比人抗比人騎
但係有一日支爆/中共割臂棄港，我地自己無議會唔得 and mind you 議會就唔會係大台 有名你叫 係個議政嘅會議
但
而且你都唔應該發中共一國兩制下有普選呢種春秋大夢 難撚過港獨

而家明面推番五大訴求
私下請裝備自己 預備民主議會嘅到來
因為呢一刻民主嚟到我怕都會被操縱 大家應該裝備自己 做多啲文宣工作

我
唔
係
要
搞
臨
政
呀
,
你睇清楚先再覆啦好嗎

鬼佬啲英文要用人地文化角度去唸先睇得明架，用autonomy, freedom, justice 去唸呢位政治家唸咩啦！

過咗人權法之後做咩都得啦

知唔知踢中國出五常係咩意思?
WW3

又係到神化solomon

on撚79，俾你有槍有軍隊到時又會話人地解放軍幾百萬人又航母又轟炸機又乜又乜

你依種人都係番屋企打飛機啦，革命好撚危險架唔啱你玩架

拿Solomon yue幫咗我地咁多, 呢條友而家出聲, 你信邊個?
我就信Solomon yue

一係開始籌備 10年後拎番出黎

最理想中國打ww3 再一次簽割讓

你覺得未來十年唔會有WW3?

美國暫時都係只可以由人權問題入手
去到臨時政府呢d 可能未必咁易開聲
除非佢地決定打爆中國姐

我成個post中心論點係想人join 全民議政會
結果比人斷章取義哂 focus哂係臨政到
兩個post都係咁
連登仔究竟係點read post的

等佢過左人權法先得唔得

連登好撚多鬼想搞死人權法

收爹啦死港豬

過左條民主法案先再攪其他。
一步登天易壞大事。

唔好捉鬼啊仆街！又想好似5年前咁啊？

過咗條法案先討論啦
一日未過一日都有變數
而我地暫時應該配合美國佬 令條法案盡快通過

所以要即刻割 又要民記高調澄清？

唔係你 係外界個感觀 會好差

人地會覺得你地係一個整體 同一目標

今天有人讀 聽日就有人割 唔兒戲？

可以團結少少？ 先收埋做 等待時機唔可以？

如果只係想示威求中共拎五大訴求 就完的話 當我無講過

其實人地老美一直都係支持autonomy
變相獨立 只係獨立呢個字唔會宣之於口 大家心照

你覺得依家有邊個國家想打WW3?

呢條友就係好似果D所謂中国通
做果D咩國際戰略分析師
靠把口搵食
重點係同Solomon唔同 實質影響力無咁大 無辦法直接影響國會同兩黨
你地話喇 應該跟邊個機?

why not both

無話炒唔炒車，唔同連登仔對局勢嘅解讀都唔同。
就算係唔認同「臨時政府」，未必係否定個意念而認為時機未到。
再退一萬步嚟講，就算唔同意「臨時政府」呢個概念嘅抗爭者，亦係手足，唔需要爭邊個係主流邊個係正統或誰錯誰對。
大家各自爬山，適時互相支援。

求下你地 人權法未過唔好搞咁多野

同意
佢地尋日咁既做法
比到"香港示威者共識搞臨時政府"既印象

佢話唔知份宣言邊個寫, 唔知份宣言目的係乜, 亦唔知份宣言有幾普及, 同埋道德上正確...

好明顯佢係知道份宣言奶左野, 而家出文幫示威者同份宣言開脫同解話啦, 劃公仔真係要劃埋條腸出黎先知係劃緊公仔?

你覺得唔會打ww3驚冚球剷
咁踢左中國出五常甚至聯合國又點會打
你覺得終蟈會敢冚球剷？
自相矛盾
佢連比印度佬搞邊境都處理唔好
軍備落後老美幾十年

係，不推文回覆

我其實覺得成立係好 運動可以轉型 但就要諗清楚會失去啲咩 例如一部分外國嘅支持
而成立臨時政府左又會得到啲咩 值唔值得咁做

而家問題係 臨時政府係得個講字
邊個出黎主持 佢就變左 大台 港獨分子 變左 眾矢之的
主要比到我地嘅係精神上嘅支持同否定現有政府
要做就要有共識 要解釋清楚

可以諗下 臨時政府=/= 港獨
呢個係自治政府 不是獨立國家嘅政權

Ethnically and morally correct doesn't mean it's the right time to do it. Do you even understand what Dr Corr means? he is not advocating this but expresses no objection to it.

BTW Dr Corr is not a politician. He is a scholar. You don't even know him but categorized him as politician?(Democrats??). You need to read more, bro.

其實真普選係中共眼中已經係獨立，有必要咁急咩，你等有實權再出宣言都未遲

議會yes,政府no

仲有人地成段係話:

"睇完成段宣言，我認為香港獨立係人道上正確"

邊句有講過話支持成立臨時政府

同意樓主
明明之前都有人講過臨時議會
點解會無端端跳級去咗臨時政府
定係你地覺得兩者冇分別

有咗實權仲洗宣言？

五大訴求得未呀?人權法過左未呀?宜家人地無條件幫你,你班撚樣鳩噏當秘岌,噏完篇潮文就秒閃,要人幫先唔好令人難做好冇
所羅門有幾大影響力自己Google 下先啦

lai

你個topic同內容帶出嚟嘅論點唔同 點知你講緊邊樣

btw 話搞臨時政府嗰啲好大機會係鬼嚟

唔好話邊個支持邊個唔支持呀
你地立政府 有冇咁龐大嘅架構先
軍力又冇 搶地盤都搶唔到啦

真心，作為獨派係好灰心

但我寧願忍一忍口，都唔好嗌交住
時間會證明，正如香港人呢幾個月都進化不少，我對佢哋有信心

咪係。亂吹風，好鬼

我一樣都係反對臨政
成立臨政好好有可能令國際社會反感
同時亦都係令到支共有藉口再進一步既行動
上個post已經有人講過
美國支持香港係建基於香港人堅持一國兩制
反對支共侵蝕自治既前提下
咁樣美國先有支持民主同自帶正義道德光環既效果
一但有臨政就好可能會失去國際社會支持同認受性

都係果句 全民議政會可以考慮成立

題外話 你個人都幾固執

上唔上到fox news講個批野先，唔得就叫佢彈開；美國好多評論家，唔想攪死個運動

根本係兩樣嘢 唔關事
全民議政我贊成 臨時政府嗰啲唔好再提

Andrea 唔係議員，不過無所謂。

其實乜都好，要掛住中國做招牌都得，只要有健全既制度，生活得有尊嚴就ok

咁俾錢黑水訓練自衛隊

我支持你
香港有民主 只有將共匪驅逐

有個英國老人家成日 同我講佢身為英國人好自豪

英國曾經統治半個世界 日不落帝國 好霸氣

但發覺而家d英國後生仔 就好似而家個英國咁 軟弱

香港人 上一代 真係好無自信 係咪缺乏左份傲氣

而家香港 會因為呢一代年輕人而改變？ 我覺得會

所以比d信心自己

pusj

其實要開始傾點搞個議會
緊急法一推係需要個議會抗衡下
而且可以宣揚民主意識
首先係咪有必要係定個地點搞?

我唔係係現場捉點會變返五年前
依家極端撚屌返和理非係鬼咁點計阿

寫journal唔代表係軍師，好多阿豬阿狗都會寫
如果佢係國防部顧問就話姐
暫時就咁睇，所羅門個影響力真係遠超佢

重組政府 ≠ 獨立

所羅門緊要好多 呢條二打六都唔知乜水

變相獨立

割啦，割獨立啦屌你地老母個死臭西，十鳩幾年都唔化，繼續拋個波畀下一代啦，繼續做中國大陸人啦，繼續叫啲人畀人輪姦啦。

中國一早已經畀緊自治你，你到底抗咩爭呢？下？覺唔覺得自己鳩呢？2019啦，仲信中國會有真自治，你去食屎啦！

全部土生土長，走在最前緣，而家畀你話係間諜哈哈哈。你要拎國際支持你獨立，唔係跟國際班利益撚嘅輿論走啊，唉，醒啲啦！

我用唔推文回覆 我覺得柒就柒左 淡化件事好過，根本港獨同所謂臨時政府係無基礎同實力下係行唔通 唔成氣候，就算中黃淺黃都係希望番去以前香港 高度自治同一國兩制 河水不犯井水

只係覺得唔係時候，唔係覺得唔啱。
目前來講，成立臨時政府弊多於利，有啲過急，好易玩死自己。

不要臨時政

要真正一國兩際

最可行方案

派美軍見轉

你覺得個炸彈唔會咁早爆
所以就去點燃個引線?
用下腦得唔得
踢支那出五常咪可能做成WW3囉
就算唔係都應該係新冷戰

這個是甚麼人？
沒有 track record 好難判斷他的立場 是直是曲！

啱，不推文回覆

扭

地點可能要喺海外 台灣可唔可行？
香港搞嘅話有預感啲狗會掃場

臨時政府無問題，重點係先後次序
等法案簽咗正式制裁
先逐步去到籌組臨時政府

1. 法案通過
2. Trump簽署法案
3. 正式制裁涉侵害香港之港共、中共人員
4. 成立香港民間議事廳、民間自衛隊
5. 籌組臨時政府與美國建交
6. 宣佈憲法確立直接民主制度(參考瑞士)
7. 舉行立法會及特首大選公投
8. 香港建國，立法會改為國會、特首改為總統
9. 公投實行聯邦制
10. 實行「全民皆兵」普遍義務民兵制
11. 公投加入聯合國

成日都話一步步，雨革個時勇武咗今次已經光復啦，中共赢咗國民黨，之後美國咪又係建交，邊個贏就跟邊個咁先合付佢地利益，走得太前又俾人屌

一傾咪就係咗變家對有口實
明明條法案月尾就會過
唔爭在等多陣
唔好再爭添變數

啱 唔需一步登天 雙普選加公投
獨立就不遠矣

但呢一刻都係focus喺五大訴求比較實際

所以合埋嚟睇 呢樣野係ethically right, 有普選後可行性就大增

無人話過獨立唔好 只係臨政係支共眼中
任何時候都係代表港獨
你明唔撚明?
呢d野越係擺上枱講 就越多人反對
因為大家都知道未係時候

依家最基本係搞撚好五大訴求先
你當挫一挫支共銳氣都好

你打機都要打贏小怪 先有得打大佬啦
五大訴求都搞唔撚掂 搞咩撚野港獨

問題就係宜家唔好討論這單野的時候，過咗HK Human Right and Dem Bill 先啦。

政治家不嬲會投機晒兩邊

出海外 美國 德國係最好選擇?
如果好似民記咁唔定地點話嚟就嚟又可唔可行?

撐

巴打睇得透
做野要腳踏實地逐步黎
臨時政府是非上正確 但係現時環境未係可行

香港人 心底裡都係崇拜權威...

臨時政府要設海外
民間議會就設香港

講咗幾多次推人權法係建基於依家香港原有制度出問題先出到世嘅例，唔好俾人打咗去港獨方面，到時候就落阿公口實，人地大把理由做你，阿公最識玩呢樣，戴帽子，讀乜柒宣言嗰d都唔知係蠢定係鬼嚟

一係依家咪撚駛過人權法，唔好提乜靠美帝制裁，即係將以前做嘅野全部推翻，淨靠香港人，跟手提倡港獨咯？ 都痴線，事關好多野係未去到某一步係成唔到事，反而俾埋人地有借口搞鳩返轉頭，底牌都未草夠想直接跳，蠢西到

咪撚分化！搞到好似要獨立咁大部分國家係唔會出手幫

如果真係有地下黨，同美國一齊搞香港獨立就唔會公開得啦。比證據比證據，美國唔支持你係咪唔獨立啊？講左幾多次2047香港一樣死啊？唔獨立你比條路我睇？連自己都唔肯出來支持，梗係咩都唔成事啦。當年得5%人想「回歸」中國咋。

成日一味反反反

你搵到大水喉支持建國，其實冇問題。

但前提係搵到金主，有國家賣軍火，有最少2萬武裝部隊先好實行。

更唔需要討論歐盟英美，會唔會幫我地，根本唔現實。

其實討論下真係冇問題。

但一野落場去讀宣言，同"我宣布，佔領中環正式啟動"係冇分別。

我估到5..美國就會收聲

設喺香港 有咩地點能夠安全進行?

地下秘密議會
快閃？

認真 建立一隊軍隊要幾錢
目前香港嘅情況可以淨係建立陸軍先

即係冇啦
冇國際支持點樣獨立?
用雨傘同水喉通屠殺解放軍?

依家係要建立形象，希望爭取共識，等香港人知道獨立係唯一出路。臨時政府暫時只係代表緊香港人唔認同現屆政府，同埋等大家有時間準備未來點樣進一步取代現有政府。大唔大台另計啦，始終依家其實只係大家寫左個聲明。

設臨時政府但無軍隊點同共產黨打

但人地冇話而家係一個適當時機呀
人權法就快通過，而家成立臨時政府會令國會增加討論內容、延長討論時間，延遲通過人權法案呀！

台灣都未得

香港憑咩

唔好咁天真

再推臨時政府連淺黃都走埋

係咪想咁？

秘密議會唔夠公開無認受性
議會應該唔可以玩到快閃

但係無可否認的是Solomon Yue 係代表咗一班好堅實嘅美國意見，而香港自治係最大公因數，港人需要見機行事，不要拉一派打一派。

加泰 有曬大議員出來搞臨時政府 最後都係失敗
香港依家連議員都冇 真係搞來得個up字

黑裝修
紅裝飾
藍罷買
黃懲罰

冇希望係咪唔做啊？你依家送中算啦，冇乜冇物。依家講左無數次，爭取民眾支持，認同仲有共識啊。你唔係以為美國通過人權法中共就會跪低嘛？香港人爭取民主自由，最終都係要走向獨立架啦。依家唔開始教育公眾，等2047啊？

唔好理邊個贊成反對
咁你成立臨時政府有冇諗過軍力先

唔係炒車 係證明單野有分歧
可以考慮等過左人權法再正式搞

成日都話連登仔無獨立思考
依家有人反對 又話人剩係識得反反反
其實你地獨派想點?
係咪聽哂你地講先叫有獨立思考

議員由泛民、獨立自治派、商界投誠派、其他社會精英組成
有無得諗？
不對外公開地點，每次唔同地點
每次開會直播live全港都睇到

依家有班人話Solomon唔支持就話唔搞得，樓主就列舉美國政界有人有其他睇法，你又出嚟話台獨喺美國政界都有人支持但都未正名到，咁依家係咪無論美國政界有冇人支持都唔搞得？

就算台獨仲未正名到，但台獨都有一堆台灣人支持同不停宣傳喎，你以台灣做例子，咁香港係咪都以學台灣做法？

不過我都同意依家萬事都應該等人權法過左先再諗

Anders corr係政治學者作者冇政黨冇公權力，Solomon yue 係共和黨海外事務組織既副主席，民主人權法同制裁名單都要靠yue 幫手推，傻既都知要跟邊邊

4 自衛隊係邊搵武器，邊個出錢買軍備，邊個國家肯賣比我地 ?

我信好多人肯參軍訓練，但你點樣避開港共耳目，去訓練呢班人 ?

現實啲好唔好 ?
就算比你全部都做哂，自己睇返2戰英軍守香港幾日就爆 ? 果時仲未空軍制霸年代。
解放軍係廢，但對住連槍都未買到就諗住建國
既人係卓卓有餘囉

唔好意思
我支持你港人治港~高度自治
而2047我希望解決方法係延長多50年
依個係現實政治環境我自己判斷既最好結果
唔好同我講咩"仲信中共會比你民主呀"
我係唔撚信中共架
不過我信國際既監察能力

至少200萬人中有起碼80%豬仔未接受到

支持係..唔係支持你
錯字SOR

先五大訴求，其他稍後再談。

如果證明到俾民眾睇，臨時政府有認受性的話，相信大家都會支持。大多數人係勝利球迷。

兄弟爬山，各自努力，莫忘初衷。

總之成立臨時政府我一定割
睇下場運動仲有幾多人支持

美國國務院批准向烏克蘭出售武器
2019年10月4日 07:37

【Now新聞台】美國國務院批准向烏克蘭出售近四千萬美元武器，當中包括反坦克導彈。

外電報道，美國國務院已向國會通報，批准向烏克蘭出售總值約三千九百萬美元的武器及軍用設備，包括150支標槍反坦克導彈，10台導彈發射器，以及其他相關設備。

每次都開live如果有一次唔好彩俾人估到地點咪大獲
啲狗一定會去掃

你嘅logic 啱，睇野唔可以一邊，亦唔好當左Solomon Yue 係大台！

但我覺得，獨立最重要條件係兵力！ 起碼要有五萬人用嘅軍火你先有呢個可能性

背景蓋全黑布、隔音牆

你又啱台灣情況又唔完全可以借鑑. 因為佢從來都係島鏈嘅重要一環.
想像一下美國有朝一日發現到有實際方法可以令香港都發揮到類似嘅作用....真係水到渠成

似乎只是他的個人意見。。。類似時事評論員？

Solomon又無話唔支持 係想focus返人權法先
唔想中間加插啲野令人權法要再遲啲先推到

想reply人冇reply到梳9囉

又好似ok
但係啲狗長期跟蹤開會嘅人嘅話都係唔掂

2萬武裝部隊只係最基本打下遊擊，run一個隊部隊唔係就咁有武器有人就得，訓練呢 ? 後勤補給 ?

你對住既解放軍唔係岡果生番，人地衰衰地都叫全球第三大軍事國家。

廣州軍區一隻幾隻武直飛過就收皮啦

我地係唔係有將香港化為伊拉克廢墟果種覺悟先?

其實好難完全保密
班狗知你邊啲人跟蹤就得
所以係要一個絕對安全嘅地方最好

呢d野係難，但相信手足係先踏出第一步

呢d野係難，但唔會難過中共轉性真正俾一個雙普通並冇權貴商家操控嘅香港我地

F

認同

真係話唔埋

以利益考慮睇件事，依家全世界都有共識要對抗中國文化/經濟侵略主意
對美國黎講，一個係獨立抗共嘅香港，另一個中共下所謂一國兩制嘅香港，前者嘅存在响戰略上有重大作用

不過我唔相信香港人真係話要獨立，美國會有牌唔上關後門屌香港人唔愛祖國

Solomon 係共和黨黨委喎，起碼佢一早會放風出嚟參議員 Rick Scott 會來香港，對國會裏便嘅形勢有一定嘅清楚？

又要將訴求spin去另一樣野

所以要農業上自給自足到先可以有軍隊
而且我地論人數一定唔夠支那玩
要發展埋科技樹先得
就算依家即刻真普選
選到個目標係港獨嘅特首
都起碼要20年時間先準備得好

三千九百萬美元姐係2億幾hkd，你搵到金主未?

烏克蘭已經係一個主權國家黎，當年佢都要靠
蘇聯解體先獨立到出黎

眾籌一百萬人 每人捐兩百幾蚊都夠啦

啲人認為solomon唔講到明唔支持係費時講得咁白喎
不過我睇佢認同份宣言係啲鬼搞局，佢真係似唔支持
無論如何，依家最重要係過左條法案先，其他野之後再諗啦

烏克蘭由蘇聯獨立出黎時拎左大量軍備走先可以同美國買咁少武器，烏克蘭自己空軍本就有80隻蘇27，230隻米格29，18x隻T80,84主戰坦克，仲未計其他軍備

其實如果有真普選
又未必真係需要臨時政府

唔係話想割，不過話要成立臨時政府我覺得係一件一定會俾人推上風口浪尖嘅事，咁有爭議性嘅事好似連討論都冇乜？唔好講話咩連登有幾個幾千正皮嘅po，講緊係要絕大部分嘅香港人都支持先得，民調有冇？公眾諮詢有冇？學者、政商界嘅睇法？乜都冇就揾人讀宣言？唔覺得太簡單咩？

政治家喺歷史殺咗幾多人 自己諗

係咪應該等法案通過左，先再行臨時政府呢一步好d? 唔想果邊辯論太耐

佢係學者，唔係政治人物喎？

仲有俄羅斯主力軍隊係放係同中國接壤區域防中國，唔係對烏克蘭歐洲果邊。

我唔係想潑大家冷水，係中國未真正支爆，內戰，有大野發生前都唔好咁揚去搞呢樣野。

世界各國都支持一國兩制，點解？因為一國兩制先符合各國利益。如果我地要得到世界支持，唔可以行港獨方向。文宣臨時政府可以話係因為以家個政府引用左殖民地時期既緊急法，已經成為左無法無天既女皇帝武則天，隨時推行任何法律，有見及此，所以香港人先會籌組臨時政府，唔再under柒婆

臨時政府唔只需要民意
仲需要武力 而呢樣野香港人同零冇乜分別
咁點成功?

但都要keep住講，唔係人地一句唔係適合時機就唔去諗唔去做，依個運動係屬於我哋嘅not anyone else's

講武力點講都唔會夠支共嚟㗎啦，不如唔好搞咁多野番屋企打飛機

咁你個臨時政府可以點運作? 認受性?
唔好得把口講 呢d係好現實既問題
你而家有冇方法對抗到坦克車碌豬?
冇既話你就算宣佈幾多次都冇用
個個都知獨立係出路 但係點解搞革命都想速食
而家先4個月喳 如果咁就捱唔住既話都唔駛講咩獨立

屌 等法案通過先搞唔圳得？

負評，不推文回覆

超，佢用果啲字弱到乜咁

琴晚我睇完個post我先諗番起大部份革命期間宣讀宣言嘅都係成立臨時議會而唔係政府

仲有，呢刻將一個臨時政府放上枱面只會令到英美無從入手，最起碼都要英國宣報聯合聲明失效，再由香港人自決先

做咩咁心急?

大家話搞港獨易D定叫英國收返香港易D？
其實，點解唔諗諗 " 中英聯合聲明失效 " 哩個方向？

一旦國際認同 " 中英聯合聲明失效 " ，即係話中國唔再有香港合法管治權，而英國亦可以明正言順收返香港！

大家試諗諗，與其搞港獨，不如鼓勵英國收返香港。

港獨︰和理非唔buy，國際唔buy，無資源又無條件做到，又唔合情合法合理！

英國收返香港︰香港人一定buy！合情合理合法！英國美國都會想要香港呢隻金蛋！

我都爭取獨立但成立臨時政府真係未有能力做到

我意思係啲野係唔會等等下自己走出嚟，正如4個月前大家都係做緊港豬唔會諗到有今日，4個月前冇可能嘅野4個月後自然有路行到出嚟
你想等到有方法嘅時候先去做就唔會有方法出到嚟，有時係要摸著石頭過河，路係人主動行出嚟，唔係慢慢等佢出嚟

過咗人權法先啦...

呢個我認同 但係起碼要等時機再成熟d
例如而家講既小隊行動 的確有空間發展成武力組織
但係暫時都未睇到有實際既成果 甚至可以話短期內都做唔到
係呢個時候突然爆個臨時政府出黎 無疑會對國際戰線做成影響
因為一路拉攏外國都唔係走獨立路線
最起碼國際戰線我地睇到有d成果 但係臨時政府係由零開始
係呢個時機提出黎其實係有可能摧毀佢地既努力

Solomon Yue係美國人，又係共和黨大佬，佢地自然有官方立場。我嬲係因為班勝利球迷，一有咩事就屌人係鬼，成班風吹邊便就向邊便擺，真係無諗過嘢。

講到尾其實權力就係建基於武力
而家呢個臨政邊度有武力 咁自然冇權
加上對商家同外國冇利益輸送
邊有人會聽你枝笛
好難搞 要搞都真係好耐

國際監察能力
你睇下英國？到依家都未肯承認中國單方面違反中英聯合聲明，你認為現實政治環境可以延續係咪過於天真？

我唔係想搞分化，大家目標都係一致要推倒呢個極權政府。你地睇清楚依家連登個有個唔同意見，有人想搞，有人就話三毛撚，有人又其他睇法，你老味亂到仆街。請問團結同一致性去撚左邊呀？

依家個個都話唔係時候搞臨政，屌你咁幾時先係時候呀？你地班人話唔係一個合適既時候搞臨政 係咪真係睇到個政局同個環境睇到個清透先？如果真係睇到咁透咁講個日子出黎？又或者講個事原出黎？當發生左咩事先係適合搞臨政？

我100%肯定當年孫中山搞臨政個刻，佢自己都唔知係咪適合搞啦，依家只要一搞就自然有人黎配合，搞搞下自然會成功，就算失敗左起碼都有個經驗知道今次衰咩或有咩不足，屌，依家搞都未搞就話唔掂。
都係個句：唔係有希望先堅持，而係堅持先有希望

循序漸進，要等唔同階層嘅大家一齊覺醒

一向唔洗理連登軍師

冷處理左佢會好d 文宣繼續強調五大訴求

on9

到你有辦法向我收稅果陣就係時機

Donald Trump 所羅門 都係講 香港自治 中國違反聯合聲明

想美國幫唔該醒水跟隊 講自治同聯合聲明

咪再係度講乜撚野港獨宣言啦風向撚

應唔應該做 同 要點樣去做，係兩件事，可以亦應該分開討論

你自已都唔支持，就要人支持先?

覺得要搞但未係時候，無問題，可以討論同做凖備，而唔係阻止

自己搞個議會出黎係唔犯法，可以做
但要取代政府就係應該犯法

臨市政府 = 叛亂/內亂/不合法, 影子政府 = 痴線/合法

咁我同你講：呢個時機就全人民自發性做出黎既，
你呢句說話就等同612基金，全球登報，今早梁天倚既眾籌一樣，點解可以有咁多錢？因為全部都係市民出於自發性去捐家ching

走佬、軍訓、要借地都話去台灣

其實你地知唔知 其實台灣係最唔安全

走佬 ？台灣無難民簽wo
軍訓？ 又近中國 而且台灣軍訓一般
借地重建 ？中國就係隔個海 仲要同臺灣有主權爭議

而家連議會都去台灣？ 好多共匪滲透 而且仲有台灣嘅藍C

點解唔揀 遠d？

其實個臨政 真係無問題

暫時收起先 ～

其實果個同所羅門講係共諜做 果個係咩人？

如果過左人權法 中共都唔肯5大訴求呢？

佢哋連一個無講話獨立、只係杯葛現政府宣言 都接受唔到

2046就應該會接受現實

同相信 中英聯合聲明 運作良好 一樣

如果真係咁

香港命運已經可以預見

因為錯過呢個時機 唔會有下一次

我唔覺得wo

佢只係相信你地

難道會質疑有人會專登上去 寫向咁嘅嘢

佢同條友一句就可以輕易推翻

琴晚支持嘅人所做嘅一切

呢點其實好重要

sorry 係我無解釋清楚

比我地成立到新政府又點？
我地無軍隊無武器
未有一個穩建嘅政府我地已經比支共出兵打殘
我唔係失敗主義，但成立一個政府唔係一個宣言就可以成事
到時香港又收返入支共，只會係一個國際笑話
香港只會成為另一個新彊

反而靠美國幫手牽制住支共，我地可以先有雙普選
再而等香港政府穩定左之後，再成立新政府都唔遲
借力打力呀ching

除左五大訴求

人權同自由係我地嘅keywords!!!

有十萬支M16，標準美車裝備 ，第七艦隊駐港，立刻轉軚

有人話個宣言係共狗搞出嚟，solomon就覆話多謝佢曝光呢樣野，咁仲唔係唔支持？

所以要做既事係不斷推 post
推支持臨時政府, 推支持抗爭創意既post

問題係, 有一大班人上連登, 但係無人願意正評同推行動post
咁連登就會超容易被帶風向
五毛輕鬆破壞抗爭

五毛破壞抗爭方法：
1) 引用國際疑似反對抗爭既人既言論（引導香港人將抗爭外判比外國）
2) 意圖將抗爭規模縮小（ＸＸＸ可以，但需要唔好做ＹＹＹ）
3) 引用梁天琦言論並曲解（唔好傷及無辜，但將「無辜」定義延伸到無限大）
4) 表明不割但實際割席（最底留句光復香港時代革命，但其實反對革命）

五毛意圖將抗爭留係舒適圈，令香港人懶得增加抗爭寬度深度，繼而比時間共產黨回氣同埋應對呢個程度既示威。五毛唔會同你辯論，五毛唔會解決問題，五毛只會將輿論導向至一個對於共產黨舒服少少既位置。

你吠前可以起下我底
我6月開始第一批出去
講政府現實你聽, 我之前都發過文講過談判係要有條件先去做到
你而家得把口係度叫臨時政府根本無人會so你

你有槍有炮有人最少控制到城市再講臨時政府
你如果無乜相關知識唔該你用少少時間google下iraq政府軍要同美軍合作前佢地要拎番幾多個石油城先有人支持佢地個新政府

唔好仲係口腔期鳩叫得把口, 用腦諗下政治再學人玩政治

咁本身就唔好咁衝動啦
本身一早有共識有關獨立既野都唔好做住
之前連登d咩藍白香港旗 玩下咪算無人在意
點知無啦啦玩真嚟個宣言

老實講，宜家連政府總部同各個行政 立法 司法 機關莫講話控制，連入都入唔到，又無企業家或者大國公開支持承認地位，拎咩成立臨時政府，唔通九龍皇帝宣佈自己係皇帝就真係做皇帝咩

我google了佢，佢唔係議員又唔係白宮人員，甚至唔係政治影響力好大那些金主，只係一個政治學術評論員⋯我覺得佢只能夠代表佢自己。

其實美國d大粒暫時冷處理大家都明應該佢地都唔打算就這點表態（佢地點會唔）。我地最好暫時靜靜關注等待時機。最緊要係領袖級人的取向。其實唔一定無機會，但要等時機。

佢唔係話無名氣但真係無實權，就好似認受性再大一d嘅陳雲同劉細良一樣。有票議員同有實權政府官員唔會樣樣聽佢。

咁要控制到個城市要幾多支炮同裝備吖專家？

我就敢寫包單俾夠你全民皆兵200萬軍隊都一樣唔係老解對手一樣控制唔到個城市

你依啲傻閪就好似啲見血會暈嘅人想學解剖一樣咁on撚79仲以為自己好撚有分析但其實只係個口水佬，你依啲傻閪真係屌都廢事，你哋咪慢慢等睇下雜種幾時開恩或者睇下所羅門幾時give you the green light囉

唔使，因為已經支持香港

我只係知你係一個無腦又無行動過係度鳩叫既傻仔 你咪係度日日叫鍵國囉
睇下有無人幫你免費立國啦傻鳩

我地係無軍隊架，唔好玩啦

而家係優勢局，對家不停嘗試添亂，增加變數
臨時政府，開眼睇左個可能性，開心完可以停一停啦

我支持
問題只係我地得個宣言咩都無
有心搞諗過度過先
而家咩都冇

Btw其實之前有巴打話讀 好多人推
轉頭solomon話唔撐
佢地就當巴打係condom我有少少sad

Anyway諗得呢一步，準備踏出係好事
但要再準備多啲
唔係理念唔岩，而係實用價值

現乜實政乜治環乜境
你只係想好似主權移交前班仆街一樣將pat屎留俾下一代
拖多幾十年就到你做既得利益死廢老，咁就最撚好
國際監察能力可信既話香港被中共侵佔22年後今時今日會變成咁咩???

沒錯！大家不要被樓主帶方向

敦文貴話所有年輕抗爭者既名單 中共已經完全掌握
宵禁後，就會大搜捕 送中，直接殺

仲唔撚知錯 炮都無支既臨時政府？

過左人權法先搞臨時政府